689：「大灣區香港中心」將組織香港的校長、老師、同學們走大橋，看珠西。

Source: Facebook

珠西英

走大橋，看豬閪

豬西話珠西

看唔夠，搬埋上去讀/教最好

港珠西大橋

走大橋，看豬閪。

好句好句，符合現實

有豬有雞有鴨
看珠西

一條橋可以打通三地經濟？大佬呀，唔好咁痴線喇，依家火車飛機未曾發明的年代嗎？

仲有狼

朱茜 你又搞咩呢？

豬屄

你搞咩呀朱茜? 霹咩靂咩港咩豬咩澳? 咩話會爆?

殘體無「豬西」

我覺得689佢有心玩嘢

689暗指柒婆係豬閪

根本識廣東話既人冇可能唔避免講呢啲terms
何況佢呢種post既目的係拎黎刷鞋 正路都驚死講錯野

串鳩7婆

豬西